【煲大佢】繼續加強文宣！立會俾錢「買」嘢飲張圖已經上咗條鬼佬 Youtube 片！！！！

香港勁揪！！！

推爆，唔會炒車

香港叻叻 !

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

推

幫手推下比中間派
教育中國人

繼長輩圖後 要推出長輩文 [香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。是香港人都看一下]

China uncensored 係新唐人電視台 即係法輪功 當然好支持香港